居屋問題

兩個人住公屋，其中一個係户主，一齊申請居屋

如果綠表抽中左居屋，係咪兩個都要落名去間居屋到做業主？？

如果抽中左，可否其中一個人即刻公屋除名？

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」

其中一人做業主
另一個要做家庭成員
兩年後可除名